討論冇可能贏到立法會選舉，所以唔參選屬於無意義嘅爭論

討論參選同唔參選嘅結果先係有意義

簡單講即係應該討論參選嘅好處同壞處多，定唔參選嘅多

push